\PassOptionsToPackage{unicode=true}{hyperref}
\documentclass[20pt]{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{utopia}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{enumerate}

\mode<beamer>{\usetheme{CambridgeUS}}
\usecolortheme{default}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}

\apptocmd{\frame}{}{\justifying}{}

\usepackage{comment}

\makeatletter
\let\insertuniversity\relax
\newcommand\universitytitle{TRƯỜNG ĐH}

\let\insertclass\relax
\newcommand\classtitle{Lớp}

\let\insertteacher\relax
\newcommand\teachertitle{GVHD}

\mode<all>{
  \newcommand\university[1]{\def\insertuniversity{#1}}
  
  \newcommand\class[1]{\def\insertclass{#1}}
  
  \newcommand\teacher[1]{\def\insertteacher{#1}}
  \titlegraphic{}
}

\defbeamertemplate*{title page}{supdefault}[1][]{
  \begingroup
    \centering
    \ifx\insertuniversity\relax\relax\else
    \begin{beamercolorbox}[sep=2pt,center,#1]{author}      
      \footnotesize\universitytitle~\insertuniversity
    \end{beamercolorbox}\fi

    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{title}
      \usebeamerfont{title}\normalsize\inserttitle\par%
      \ifx\insertsubtitle\@empty\relax%
      \else%
        \vskip0.25em%
        {\usebeamerfont{subtitle}\usebeamercolor[fg]{subtitle}\insertsubtitle\par}%
      \fi%     
    \end{beamercolorbox}%
    \vskip.5em\par

    \vspace{-.3cm}
    \ifx\insertclass\relax\relax\else
    \begin{beamercolorbox}[sep=6pt,center,#1]{author}
      \usebeamerfont{author}\small\classtitle:~\insertclass
    \end{beamercolorbox}\fi  

    \vspace{-.3cm}
    \ifx\insertteacher\relax\relax\else
    \begin{beamercolorbox}[sep=6pt,center,#1]{author}      
      \usebeamerfont{author}\small\teachertitle:~\insertteacher
    \end{beamercolorbox}\fi    

    \vspace{-.3cm}
    \begin{beamercolorbox}[sep=6pt,center,#1]{author}
      \usebeamerfont{author}\small\insertauthor
    \end{beamercolorbox}    
    \vspace{-.4cm}
    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{date}
      \usebeamerfont{date}\small\insertdate      
    \end{beamercolorbox}\vskip0.5em
    {\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}
  \endgroup
  \vfill
}
\setbeamertemplate{title page}[supdefault][colsep=-4bp,rounded=true,shadow=\beamer@themerounded@shadow]\makeatother

\title[BME280 và ESP8266 Wemos D1 Mini]{\emph{Chủ đề báo cáo}\\Theo dõi thông số môi trường sử dụng cảm biến BME280 và module ESP8266 Wemos D1 Mini}
\author[Đồ án Hệ Thống Điện]{SVTH: Thi Minh Nhựt -- Lâm Việt Thanh}
\teacher{Huỳnh Nguyễn Xuân Cần}
\class{Công nghệ, kỹ thuật điện, điện tử}
\university{KỸ THUẬT -- CÔNG NGHỆ CẦN THƠ}
\date[Cần Thơ, 2016]{Thời gian: Ngày 09 tháng 12 năm 2016}

\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}
    \frametitle{Nội dung báo cáo}
    \justifying
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}

\begin{document}
%http://tex.stackexchange.com/questions/82794/removing-page-number-from-title-frame-without-changing-the-theme
\bgroup
\makeatletter
\setbeamertemplate{footline}{
  \leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor\expandafter\beamer@ifempty\expandafter{\beamer@shortinstitute}{}{~~(\insertshortinstitute)}
  \end{beamercolorbox}%
	  \begin{beamercolorbox}[wd=.45\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle
  \end{beamercolorbox}%
 \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
    \usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em}
    \hspace*{6ex}
 \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}
\egroup

%% http://tex.stackexchange.com/questions/66995/modify-footer-of-slides
%% http://tex.stackexchange.com/questions/170394/modify-beamer-footer-portions
\makeatletter
\setbeamertemplate{footline}{
  \leavevmode%
  \hbox{%
  \begin{beamercolorbox}[wd=.333333\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{author in head/foot}%
    \usebeamerfont{author in head/foot}\insertshortauthor\expandafter\beamer@ifempty\expandafter{\beamer@shortinstitute}{}{~~(\insertshortinstitute)}
  \end{beamercolorbox}%
	  \begin{beamercolorbox}[wd=.555555\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,center]{title in head/foot}
    \usebeamerfont{title in head/foot}\insertshorttitle
  \end{beamercolorbox}%
 \begin{beamercolorbox}[wd=.2\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,right]{date in head/foot}%
    %\usebeamerfont{date in head/foot}\insertshortdate{}\hspace*{2em}
    \insertframenumber{} / \inserttotalframenumber\hspace*{2ex}
    \hspace*{6ex}
 \end{beamercolorbox}}%
  \vskip0pt%
}

\setcounter{framenumber}{0}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Nội dung báo cáo}
	\tableofcontents
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\section{Giới thiệu phần cứng}
%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Danh sách phần cứng}
\begin{frame}{Phần cứng}
	\justifying
	Sử dụng các phần cứng bên dưới:
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Module ESP8266 Wemos D1 Mini
		
		\item Cảm biến BME280
		
		\item Màn hình OLED 64x48
		
		\item Dây kết nối, cáp mirco USB,\ldots
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Phần cứng}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{figure}
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=.2]{images/hardware/wemos_d1_mini.jpg}
			\includegraphics[scale=.35]{images/hardware/oled-shield.jpg}\\
			\includegraphics[scale=.09]{images/hardware/bme280.jpg}\hspace{1cm}
			\includegraphics[scale=.3]{images/hardware/oled-shield-esp8266-wemos-d1-mini.jpg}
		\end{center}
	\end{figure}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Sơ đồ, chức năng các chân của module}
\begin{frame}{ESP8266 Wemos D1 Mini}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.45]{images/hardware/d1-mini-esp8266-pinout-beamer.jpg} 
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Cảm biến BME280}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{columns}
		\column{0.15\textwidth}
			\includegraphics[scale=.15]{images/hardware/bme280-beamer.png}
		\column{.9\textwidth}
			\begin{itemize}
				\justifying
				\item Cảm biến đo nhiệt độ, độ ẩm, áp suất không khí.
			
					\begin{small}
						\begin{tabular}{|l|l|}\hline
							\textit{Thông số} & \textit{Khoảng giá trị} \\ \hline
							Nguồn cấp & 3 - 5VDC \\ \hline
							Nhiệt độ & $-40 \div 85^0C, \pm 1^0C$ \\ \hline
							Độ ẩm & $0\div 100\%, \pm 3\%$\\ \hline
							Áp suất & $300 \div 1100hPa, \pm 1hPa$\\ \hline				
						\end{tabular}
					\end{small}
					
			\end{itemize}
	\end{columns}
	
	\begin{itemize}
		\item Giao tiếp theo chuẩn I2C, SPI.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Màn hình OLED Shield}
	\vspace{-1.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.4]{images/hardware/oled-shield.jpg}
		\includegraphics[scale=.35]{images/hardware/oled-shield-esp8266-wemos-d1-mini.jpg} 
	\end{center}
	\vspace{-.5cm}
	
	\begin{itemize}
		\item Nguồn cấp: $3.3 \div 5VDC$.
		
		\item Giao tiếp theo chuẩn I2C.
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\section{Sơ đồ nối dây phần cứng}
%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Kết nối cảm biến BME280}
\begin{frame}{Sơ đồ nối dây theo chuẩn I2C}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{columns}
		\column{0.7\textwidth}
		\includegraphics[scale=.95]{images/diagram-wire/esp8266-wemos-d1-mini-and-bme280-i2c-0x77.pdf} 
		\column{.4\textwidth}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item I2C: 0x77.
		\end{itemize}
	\end{columns}	
\end{frame}

\begin{frame}{Sơ đồ nối dây theo chuẩn I2C}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{columns}
		\column{0.7\textwidth}
			\includegraphics[scale=.95]{images/diagram-wire/esp8266-wemos-d1-mini-and-bme280-i2c-0x76.pdf} 
		\column{.4\textwidth}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item I2C: 0x76.
		\end{itemize}
	\end{columns}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Kết nối màn hình OLED}
\begin{frame}{Sơ đồ nối dây theo chuẩn I2C}
	\vspace{-.8cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.95]{images/diagram-wire/esp8266-wemos-d1-mini-and-oled.pdf}
	\end{center}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Kết hợp các phần cứng với nhau}
\begin{frame}{Sơ đồ nối dây theo chuẩn I2C}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{columns}
		\column{0.7\textwidth}
			\includegraphics[scale=.95]{images/diagram-wire/esp8266-wemos-d1-mini-and-oled-and-bme280-i2c-0x77.pdf} 
		\column{.4\textwidth}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item I2C: 0x77.
		\end{itemize}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Sơ đồ nối dây theo chuẩn I2C}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{columns}
		\column{0.7\textwidth}
			\includegraphics[scale=.95]{images/diagram-wire/esp8266-wemos-d1-mini-and-oled-and-bme280-i2c-0x76.pdf} 
		\column{.4\textwidth}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item I2C: 0x76.
		\end{itemize}
	\end{columns}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\section{Cài đặt phần mềm và thư viện}
%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Phần mềm và thư viện}
\begin{frame}{Phần mềm và các thư viện}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Phần mềm \href{https://www.arduino.cc/en/Main/Software}{Arduino IDE}		
		
		\item Các thư viện:
			\begin{itemize}
				\item \href{https://github.com/mcauser/Adafruit_SSD1306/tree/esp8266-64x48}{Adafruit\_SSD1306}, \href{https://github.com/adafruit/Adafruit-GFX-Library}{Adafruit\_GFX}.
				
				\item \href{http://static.cactus.io/downloads/library/bme280/cactus_io_BME280_I2C.zip}{cactus\_io\_BME280\_I2C}.
				
				\item \href{https://github.com/iobridge/thingspeak}{ThingSpeak}.
				
				\item \href{https://github.com/blynkkk/blynk-library}{Blynk}, \href{https://github.com/jfturcot/SimpleTimer}{SimpleTimer}.
				
				\item Cùng một số thư viện khác.
			\end{itemize}
		\item Sketch \href{http://playground.arduino.cc/Main/I2cScanner?action=sourceblock&num=1}{I2cScanner.ino}
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Cài đặt và cấu hình Arduino IDE}
\begin{frame}{Cài đặt Arduino IDE}
	\begin{itemize}
		\item Tải Arduino IDE: \small{\url{https://www.arduino.cc/en/Main/Software}}
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.4]{images/arduino-ide/download-arduino-ide.png} 
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Cấu hình Arduino IDE}
	\begin{columns}
		\column{0.6\textwidth}
			\includegraphics[scale=.35]{images/arduino-ide/arduino-ide-preferences-3.png} 
		\column{.45\textwidth}
			File/Preferences: thêm địa chỉ vào Additional Boards Manager URLs:
				\footnotesize{\url{http://arduino.esp8266.com/stable/package_esp8266com_index.json}}				
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Cấu hình Arduino IDE}
	\vspace{-.4cm}
	Mở Tool/Board/Boards Manager...: thêm board ESP8266 vào Boards Manager
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.4]{images/arduino-ide/arduino-ide-boards-manager-2.png} 
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Kiểm tra kết nối giữa module và máy tính}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Kết nối module ESP8266 Wemos D1 Mini và máy tính qua cáp mirco USB.
		
		\item Kiểm tra máy tính đã nhận kết nối hay chưa (có cổng COM hay không).
		
		\item Nếu chưa nhận kết nối thì cài driver: \small{\url{https://www.wemos.cc/downloads/}}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cài đặt upload chương trình}
	Vào Tools chọn các thiết lập:
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Board: "WeMos D1 R2 \& Mini".
		
		\item CPU Frequency: "80 MHz".
		
		\item Flash Size: "4M (3M SPIFFS)".
		
		\item Upload Speed: "115200".
		
		\item Port: "COM5".
		
		\item Programer AVRISP mkII.		
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Kiểm tra quá trình cài đặt}
\begin{frame}{Upload chương trình mẫu}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{small}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item Vào File/Examples/ESP8266/Blink để mở chương trình.
		
			\item Chọn Upload: nếu upload thành công thì Led màu xanh dương trên board nhấp nháy liên tục.	
		\end{itemize}
	\end{small}
	\vspace{-.25cm}
	\justifying
	\alert{Nhận xét:} Có thể dùng Arduino IDE để viết và nạp chương trình cho ESP8266 Wemos D1 Mini.
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Cài đặt các thư viện}
\begin{frame}{Cài đặt thư viện khi sử dụng màn hình OLED 64x48}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Thư viện \href{https://github.com/mcauser/Adafruit_SSD1306/tree/esp8266-64x48}{Adafruit\_SSD1306}:
	
			\begin{scriptsize}
				\url{https://github.com/mcauser/Adafruit_SSD1306/tree/esp8266-64x48}
			\end{scriptsize}
	
		\item Thư viện \href{https://github.com/adafruit/Adafruit-GFX-Library}{Adafruit\_GFX}:
	
			\begin{scriptsize}
				\url{https://github.com/adafruit/Adafruit-GFX-Library}
			\end{scriptsize}	
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cài đặt thư viện khi sử dụng cảm biến BME280 với chuẩn giao tiếp I2C}
	\begin{itemize}
		\justifying
			\item Thư viện \href{http://static.cactus.io/downloads/library/bme280/cactus_io_BME280_I2C.zip}{cactus\_io\_BME280\_I2C}:
	
			\begin{scriptsize}
				\url{http://static.cactus.io/downloads/library/bme280/cactus_io_BME280_I2C.zip}
			\end{scriptsize}	
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cài đặt thư viện gửi dữ liệu lên ThingSpeak và Blynk}
	\vspace{-.25cm}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Thư viện \href{https://github.com/iobridge/thingspeak}{ThingSpeak}:
	
			\begin{footnotesize}							
				\url{https://github.com/iobridge/thingspeak}
			\end{footnotesize}
		
		\item Thư viện \href{https://github.com/blynkkk/blynk-library}{Blynk}:
	
			\begin{footnotesize}
				\url{https://github.com/blynkkk/blynk-library}
			\end{footnotesize}			
		\item Thư viện \href{https://github.com/jfturcot/SimpleTimer}{SimpleTimer}:
	
			\begin{footnotesize}
				\url{https://github.com/jfturcot/SimpleTimer}
			\end{footnotesize}	
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Cài đặt các thư viện tải về}
	\justifying	
	Sketch \href{http://playground.arduino.cc/Main/I2cScanner?action=sourceblock&num=1}{I2cScanner.ino} tìm địa chỉ I2C của thiết bị:
	
		\begin{footnotesize}
			\url{http://playground.arduino.cc/Main/I2cScanner?action=sourceblock&num=1}
		\end{footnotesize}
		
		
	\alert{$\ast$ Chép tất cả các thư viện vừa tải về vào thư mục libraries của Arduino}, ví dụ:
		
		\begin{footnotesize}
			$C:\backslash Users\backslash Administrator\backslash Documents\backslash Arduino\backslash libraries$
		\end{footnotesize}		
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Ngôn ngữ lập trình ESP8266 Wemos D1}
\begin{frame}{Ngôn ngữ lập trình}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Khi lập trình cho module ESP8266 Wemos D1 Mini dùng môi trường Arduino IDE nên \alert{sử dụng ngôn ngữ và cú pháp lập trình hoàn toàn giống như khi lập trình Arduino}.
		
		\item Khi nạp chương trình thì thiết lập như phần hướng dẫn bên trên.
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\section{Mô hình hệ thống và chương trình}
%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Mô hình hệ thống}
\begin{frame}{Mô hình hệ thống}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.58]{images/mohinh-iot.png} 
	\end{center}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Chương trình}
	\begin{frame}{Soure code Arduino}
		\justifying
		File \href{https://gitlab.com/thiminhnhut/doanhethongdien/blob/master/code-arduino/OLED_BME280_ThingSpeak_Blynk_ESP8266/OLED_BME280_ThingSpeak_Blynk_ESP8266.ino}{\footnotesize{OLED\_BME280\_ThingSpeak\_Blynk\_ESP8266.ino}} được lưu trữ tại \href{https://gitlab.com/}{Gitlab} với địa chỉ: 
		
		\begin{itemize}
			\item[]
			\begin{scriptsize}			
				\url{https://gitlab.com/thiminhnhut/doanhethongdien/blob/master/code-arduino/OLED_BME280_ThingSpeak_Blynk_ESP8266/OLED_BME280_ThingSpeak_Blynk_ESP8266.ino}
			\end{scriptsize}
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------

\section{Kết quả}
%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hiển thị số liệu từ cảm biến BME280}
\begin{frame}{Các cách hiển thị kết quả}
	\justifying
	\begin{block}{Số liệu đo từ cảm biến BME280 được hiển thị lên}
		\begin{itemize}
			\justifying
			\item Màn hình OLED.
		
			\item Ứng dụng Blynk trên điện thoại dùng hệ điều hành Android và iOS.
		
			\item Ứng dụng web ThingSpeak.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hiển thị số liệu lên màn hình OLED}
\begin{frame}{Số liệu từ cảm biến BME280}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.3]{images/result/result-oled.png} 
	\end{center}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hiển thị số liệu lên ứng dụng Blynk}
\begin{frame}{Số liệu từ cảm biến BME280}
	\vspace{-1.4cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.3]{images/result/result-blynk-1.jpg}\hspace*{.1cm}
		\includegraphics[scale=.3]{images/result/result-blynk-2.jpg}
	\end{center}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hiển thị số liệu lên ứng dụng ThingSpeak}
\begin{frame}{Số liệu từ cảm biến BME280}
	\vspace{-.5cm}
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=.4]{images/result/result-thingspeak-1.png}\hspace*{.1cm}
		\includegraphics[scale=.4]{images/result/result-thingspeak-2.png}\\
		\includegraphics[scale=.4]{images/result/result-thingspeak-3.png}
	\end{center}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hạn chế}
\begin{frame}{Hạn chế}
	\begin{itemize}
		\justifying
		\item Chưa xử lý, calib được số liệu từ cảm biến (nhiễu,\ldots), mới chỉ dừng ở mức độ đọc vào giá trị của cảm biến mà chưa xử lý số liệu.
			
		\item Chưa sử dụng được số liệu lưu trữ trên ThingSpeak vào phân tích các chi tiêu chất lượng không khí.			
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Hạn chế}
	\begin{itemize}
		\justifying			
		\item Còn phụ thuộc vào nhiều thư viện của những tác giả khác, chưa tự viết được thư viện, nên không hiểu hết các lệnh trong thư viện.
			
		\item Chưa làm ra mô hình thực tế, mới chỉ dừng ở mức độ mô hình thí nghiệm.
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Hướng phát triển}
\begin{frame}{Hướng phát triển}
	\begin{itemize}
		\justifying			
		\item Xử lý số liệu cảm biến trong thực tế, calib lại cho phù hợp với giá trị thực.
		
		\item Dùng số liệu thu được phân tích chất lượng không khí, đánh giá mức độ ô nhiễm,\ldots				
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Hướng phát triển}
	\begin{itemize}
		\justifying		
		\item Thu thập thêm một số thông số khác liên quan đến chất lượng không khí: nồng độ khí $CO$, $CO_2$, $CH_4$,\ldots
		
		\item Hoàn thành mô hình đưa ra thực nghiệm ngoài môi trường thực tế: đánh giá độ chính xác, độ bền của cảm biến,\ldots	
	\end{itemize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
\subsection*{Mã nguồn}
\begin{frame}{Mã nguồn của đồ án}
	\justifying
	Toàn bộ nội dung của bài báo cáo  được lưu trữ tại \href{https://gitlab.com/}{Gitlab} với địa chỉ:
		
		\url{https://gitlab.com/thiminhnhut/doanhethongdien}
		
	gồm các file code \LaTeX{}, code Arduino, thư viện, sơ đồ mạch và hình ảnh.
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------
\section*{Tài liệu tham khảo}
	\begin{frame}{Tài liệu tham khảo}
		\begin{scriptsize}
			\begin{enumerate}[{[1].}]
				\justifying
				\item Abrahamrhoffman, \href{http://fritzing.org/projects/esp8266-arduino-oled-spi}{The ESP8266 OLED (I2C) using Arduino Code}, \href{http://fritzing.org/}{Fritzing}.
				
				\item \href{http://playground.arduino.cc/}{Arduino Playground}, \href{http://playground.arduino.cc/Main/I2cScanner}{i2c\_scanner}, November 27, 2015.
				
				\item  Bill Earl, \href{https://learn.adafruit.com/adafruit-all-about-arduino-libraries-install-use}{Arduino Libraries}, Learn Adafruit, May 4, 2015.
				
				\item \href{http://www.blynk.cc/}{Blynk}, \url{http://www.blynk.cc}
				
				\item \href{http://cactus.io/}{Cactus.io}, \href{http://cactus.io/hookups/sensors/barometric/bme280/hookup-arduino-to-bme280-barometric-pressure-sensor}{How to Hookup BME280 Sensor to Arduino using I2C}.
				
				\item \href{http://cactus.io/}{Cactus.io}, \href{http://cactus.io/hookups/sensors/barometric/bme280/hookup-arduino-to-bme280-barometric-pressure-sensor-spi}{How to Hookup BME280 Sensor to Arduino using SPI}.
				
				\item \href{https://www.youtube.com/channel/UCl-x4dqmnaXaU3fvnksLuhA}{CreativPi}, \href{https://www.youtube.com/watch?v=cSfVsuZEwkA}{Blynk \& DHT11}, \href{https://www.youtube.com/}{Youtube}.
				
				\item DroidDuino, \href{http://forum.arduino.cc/index.php?topic=364400.0}{Re: SSD1306 says Height incorrect}, \href{http://forum.arduino.cc/}{Arduino Forum}, Dec 17, 2015.
				
				\item Esp8266.ru,  \href{https://esp8266.ru/forum/attachments/d1-mini-esp8266-pinout-jpg.1541/}{Pin Out ESP8266 Wemos D1 Mini}.	
			\end{enumerate}
		\end{scriptsize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tài liệu tham khảo}
	\begin{scriptsize}
		\begin{enumerate}[{[1].}]
			\setcounter{enumi}{9}
			\justifying
			\item \href{https://www.youtube.com/channel/UC5UVMcQ100arMxu60lXcIJw}{Glodar Ilie}, \href{https://www.youtube.com/watch?v=RxnAHfStrVY}{Esp8266 nodemcu arduino + Blynk + DHT11}, \href{https://www.youtube.com/}{Youtube}.
			
			\item Jainrk in Arduino, \href{http://www.instructables.com/id/Programming-the-WeMos-Using-Arduino-SoftwareIDE/?ALLSTEPS}{Programming the ESP8266 WeMos-D1R2 using Arduino software/IDE}, \href{http://www.instructables.com/}{Instructables}.
			
			\item Jimb0, \href{https://learn.sparkfun.com/tutorials/esp8266-thing-hookup-guide/using-the-arduino-addon}{ESP8266 Thing Hookup Guide}, \href{https://learn.sparkfun.com}{Learn Sparkfun}.
			
			\item \href{https://github.com/jfturcot}{jfturcot}, \href{https://github.com/jfturcot/SimpleTimer}{SimpleTimer}, \href{https://github.com/}{Github}.						
			
			\item Lady ada, \href{https://learn.adafruit.com/adafruit-bme280-humidity-barometric-pressure-temperature-sensor-breakout/}{Adafruit BME280 Humidity + Barometric Pressure + Temperature Sensor Breakout}, \href{https://learn.adafruit.com/}{Learn Adafruit}, April 26, 2016.
			
			\item Lê Ngọc Tuấn, \href{http://tech.fpt.com.vn/chuyen-gia-fpt-viet/che-tao-san-pham-iot-chi-voi-30-phut-nd498283.html}{Chế tạo sản phẩm IoT chỉ với 30 phút}, \href{http://tech.fpt.com.vn/}{FPT TechInsight}.
			
			\item \href{https://github.com/mcauser}{Mcauser}, \href{https://github.com/mcauser/Fritzing-Part-WeMos-D1-Mini}{Fritzing-Part-WeMos-D1-Mini}.						
		\end{enumerate}
	\end{scriptsize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tài liệu tham khảo}
	\begin{scriptsize}
		\begin{enumerate}[{[1].}]
			\setcounter{enumi}{16}
			\justifying			
			\item Ruben Marc Speybrouck in arduino, \href{http://www.instructables.com/id/THE-2016-SUPER-NOOB-FRIENDLY-WAY-Control-an-Arduin/?ALLSTEPS}{Control an arduino project through a customisable android/Iphone app with Blynk and Wemos D1: THE 2016 SUPER NOOB FRIENDLY WAY}, \href{http://www.instructables.com/}{Instructables}.
			
			\item \href{https://github.com/squix78}{Squix78}, \href{https://github.com/squix78/esp8266-fritzing-parts/tree/master/OLED_SSD1306_I2C_128x64}{OLED\_SSD1306\_I2C\_128x64}, esp8266-fritzing-parts.
			
			\item \href{https://www.mathworks.com/}{The MathWorks, Inc.}, \href{https://thingspeak.com/}{Internet Of Things -- ThingSpeak}, \url{https://thingspeak.com}
			
			\item \href{http://kitwallace.tumblr.com/}{The Wallace Line}, \href{http://kitwallace.tumblr.com/post/142730201309/esp8266-configurable-energy-monitor}{ESP8266 Configurable Energy Monitor}, April 13, 2016.
			
			\item \href{https://www.wemos.cc}{WEMOS Electronics}, \href{https://www.wemos.cc/product/oled-shield.html}{OLED Shield}.	
		\end{enumerate}
	\end{scriptsize}
\end{frame}

%--------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------------------
\section*{Lời cảm ơn}
\begin{frame}
	\justifying
	\large \alert{Cảm ơn Thầy và các bạn đã quan tâm theo dõi phần trình bày của nhóm!}
\end{frame}
\end{document}